咸豐年前既電腦版RainbowSix幾問

有冇人仲有呢隻RainbowSix~Raven Shield既正版? 我想知個Server仲喺唔喺度? 如果仲健在既話仲有冇人玩? 除此之外, Black Thorn / Rogue Spear 仲會唔會有人玩緊?

唔該哂。啱啱落咗去OK揾, 太貴, 亦用唔會用得著
聽日出去揾下先, 唔該哂

落去OK搵?
OK有呢啲賣既咩 仲要咁多年前

啲呀叔鐘意實體多
唔好問點解

搵steam咭買得唔撚得呀，懶醒

有實體版呀，但無裝返嚟玩
圖後補

無信用卡?

有

你上個月問仲有 執屋掉左

十幾年前隻r6真係最好玩

有信用卡仲要買steam卡
除褲放屁

有老婆會唔會叫雞?
小朋友

Rogue spear 當年玩到天昏地暗

唔想比老婆知買打機野呀
做男人做到你咁

鍾意las vegas

唔好再用你既眼界去估我, 錯撚哂

好高尚好型好把炮
想幫你含

有 server 架咩
唔係link哂去個host到咩?

隻腳中槍行路會趷

著咗heavy 用9mm打唔入

最記得泳池個個場好好玩 個陣起網吧全部人一齊連

屌, 玩2鋪單機就頭暈想嘔, 同當年初玩black thorn, rogue spear一樣